點解HSBC EXPAT online banking 同fx app 個balance 唔夾？

Online banking account balance係59071但 fx個app 係56531
有無巴打係咁

揸cash 交咩税

係咪兩邊用緊唔同exchange rate

應該係但感覺好怪,應該同一個System

我都岩岩交完文件，到時留意下有無呢個情況先